五等分的花嫁(4)

二乃！二乃！二乃！

二乃

一花世界第一

五月

樓主SICK BALL

第4個po 到四葉
好合理

三玖

友情支援

三玖世界第一

四葉四葉

二乃 二乃 二乃

繼續追漫畫

上個po推左幾多日....

16號到28號 12日左右 動畫漫畫個個禮拜KEEP住出新
1日3頁幾算係咁啦

開始有韓肉翻譯喇

冇ac睇唔晒。。

咁開返個百度account啦

其實幾中意一花 不過最後都應該唔會係新娘

新娘原先一定係預定係五肥
原案短篇五肥個髮型同新娘一樣
擺明特登改走個斜陰
利申：五肥黨

二奶難度太高
一開始對風太郎太差太有惡意 就算風太郎唔係記仇既人都好難短時間內鍾意佢
要咁大轉變起碼都要鋪幾十話

新post本人留名

支持5月

lm

睇完今集翻譯 風太郎似乎仲係好在意鐘下一吻
上集留意一花嘴唇 今集最後一頁都有二乃嘴唇特寫
下集唔通輪到三玖

係
但一花真係好正

好波

韓譯中

一花唔戴bra

唔怪得知五月成日要食野食到咁肥....原來係專業食家黎.....
點解二乃突然會咁肯定一花都對風太郎有意既???

你老味你地推POST再快啲

留名

之前無幫佢睇老豆暴露咗掛

二乃呢種單刀直入真係
講左可能仲有機會 但唔講出自己內心諗法就一定會後悔

加油啊

但好多後宮作都咁先成功

引上帖
四葉唔算啦，成日行妹妹政策
又成個局外人款，成日咩都唔知唔理咁
靜候時機

四葉暗地裡應該做左好多野
要等作者之後慢慢解畫

上次鬼鬼都，洗走曬所有人，自已額貼額玩告白

已經有彩圖 快到

咁岩我都想貼

正到仆街

重睇左陣，一花真係好正

二乃主動出擊 迴避收卡 仲要返工近水樓台
咁樣風太郎遲早淪陷㗎喎
其他姊妹見到二乃嘅優勢 實唔會坐視不理
等睇有人要住喺風太郎屋企 拉攏瀨葉
班活動瘋狂開OT抗衡

好鍾意二乃個性格

咁啱喺佐倉生日開四葉post

五月之前住過，仲同風太郎訓過啦

會住埋過去得一個...

今次要唔交租扮冇錢 被趕走之後入住上杉家

一花個外型好似西野司
一花真係掂

我大東軍召集

一花但東軍

我係西軍and一花黨

西軍五月

5月無工開 去風太朗到住

Ching25到

M.A.Y姐話唔抵大把網上入收啦

二乃咁正 25係正常既事

May姐=openrice打手

二乃我婆

幾時又好似上個post咁出篇ff文比人屌

靈感有先得

5555555月

好人卡都識拒絕

嘩二乃今集屈到仆街

一花西軍

二乃BB 必勝

39:說好的打聽生日情報呢

我覺得作者成日畫到二乃對波特別大

等你新作品

好想睇一花進攻

西軍加三玖
但有D想叛變去一花到

變啦，仲諗

二乃同一花係5個入面比較識打扮識突顯自己好睇既地方

支持歡迎加入宇宙第一既一花

小天使四葉！！

因為二乃叫一花幫手睇水阻住老豆，不過一花無做

主要係西野司同一花太似
但又唔捨得三玖
好苦惱

三玖唔需要你呢d花心既男人

係

俾三玖發現二乃偷咗"フー君"個暱稱應該仲嬲

39

btw 本來風太郎係咪打算派好人卡

睇多兩次終於知邊個係新娘
二乃byebye

今日四葉(綠色蠟燭)終於可以做返一日C位

春場收到警局拘留人士嘅fan letter
乜喺日本警署拘留緊都可以睇漫畫雜誌嘅咩

西野司 一花

1>2>3=5>4

反而三玖呢d，平時無口無神
既平凡妹最正

無論邊個同佢表白 都係同樣既答案 我覺得

應該冇啦

講得好 三心兩意既人就企開d 咪做三玖黨

忠實三玖黨

今集之後多左人支持二乃 無可否認真係好屈機

一日未完都仲有機會

OP完整版

二果種性格真係好吸引我

早期落藥扣太多分 , 係後期表白先回彈
所以之前漫畫投票拎得第5

而家再投多次既話 我唔覺會輸太多

撕卷個到股價插水
係之後剪短左頭髮先開始黎料
好撚正呀二乃

呢家再投應該入到3甲
最近戲份好多,表白完果集多左成堆人入二乃黨

巴打覺得係邊個

80%一花
20%三玖
用邏輯黎講
基本上去溫泉旅館個到已經開曬估

岩岩開始睇果陣我係5>2>1>3=4
去到中期未剪頭髮開始就已經變2>5

手繩公仔耳環 明明係二乃中晒

雖然我中意一花 但佢好似冇咩機會咁

我都係覺得手繩係關鍵

成日扭橋
可能風太郎本身係想應承

我都好鐘意二乃唔想佢輸
不過客觀分析
係van仔餵奶抱住風太郎個個係一花黎
之後佢有張圖講佢扭親
敲鐘個到二乃都一定冇份
因為佢講過話變裝左做五月
進攻都冇乜意思
而且風太郎個段有講過佢個陣識到三玖
但條女衝過去敲完鐘錫完佢佢都識唔到係邊個
所以一花先係正路

我都想係

G

特別係今日之後 一定人氣急升

但kiss嗰個女仔嘅表情好似好怕醜咁
唔多似一花 佢個人咁大膽

Nope la 其實佢無膽去同風太郎表白
如果唔係van仔餵奶個幕佢都唔會話
風太郎唔知佢係邊個更好

同二乃日對夜對 點忍

三玖股係穩但唔會賺好多
最賺應該係一花二乃股

三玖世界第一

隻碟仲未到
btw loop緊

係餐廳就地正法

係餐廳換衫被見到 之後就以上劇情

落藥先

呢張都好靚

一花=小唯
二乃，四葉=北大路
五月=東城
三玖=西野
結局肯定係咁

其實林間旅行，偷KISS，硬覺得風太郎係知這

其實林間旅行，偷KISS，硬覺得風太郎係知道

幾時先到四葉回

我四葉黨都要糾正番你
二乃浸溫泉果陣知道情敵除左39仲有一花之後講左句
「看來不能再顧慮這麼多了」
佢先係大熱門而家

希望係啦
有邊個唔想自己老婆贏
不過d隱藏線又話我知一花會贏多d

四葉退左賽
冇啦冇啦

啱啱先一齊做班長
實大把野玩 睇佢幾時畫出黎

睇埋下集個二乃回先啦
屌佢老味可唔可以畫快d
琴日一日完食
抽離唔到好痛苦

星期五又有動畫
星期一又有漫畫
一個禮拜爽兩次..知足啦

我要結局呀
補政宗個陣已經好辛苦
依家又係咁

政宗果陣我鍾意寧子

我吉乃黨
本身以為贏
點知最尾一集派膠

群主會唔會考慮下開個tg group聊下水

符合標題
復仇完成

最後京都篇咪4葉回lo

三玖me

尋晚臨訓前都有諗過完整版歌詞會唔會有伏筆

要傾呢到傾都夠啦,本身推post又唔係快

一花大姐姐

二乃超可愛

三玖天下第一

四葉小天使

五月是天，天下的自己排

五等分的快樂

屌我又係吉乃黨
最後面見吉乃發力
諗住贏硬啦
點知最尾一集夾硬屈佢輸
Btw五月黨想睇五月發力

唔知係咪因爲經費不足俾人腰斬啦
我真係唔多接受到個結局
得一集交代番女主贏
當吉乃贏左算啦

二三五我都ok
最後唔好真係一四贏就得
真係燒書俾你睇

我覺得係竹岡唔識鋪排故事
難得Tiv畫得勁靚，可惜故事內容吐血

ED初段又係有一人一句畫面
出現四葉畫面又係講緊關於過去

(得五月有2幅圖 cap圖係轉緊嗰下)
如果OP ED歌詞真係一句代表一個人
而又唔係巧合嘅話 都幾得人驚
有可能暗示緊 四葉=過去(零奈) 五月=未來(新娘)
動畫制作組同OP制作組又內定新娘
都唔知係佢哋對原作嘅理解 定係收到作者嘅指示

其實順住條水講吉乃完係真係ok既
如果我係竹岡我最後唔識收一定話吉乃贏左算囉

巧合姐
我唔多信係五月贏
佢鐘意都冇鐘意過

一係佢就影帝
一係就話佢一直都鍾意但冇察覺自己既感情

見到個百度吧 勁多人講二乃/轉黨

咁呢排二乃係正
以前我排佢最尾
而家排佢係第二位

may小姐
五月巴

感情呢家嘢同錦標一樣
以前冇 而家冇都唔緊要
五月有嘅係未來
未來月

我係五月黨跳船去左二乃到

咁你燒撚硬

依家好驚佢平衡唔到
利申 全要

理智話我知一花好大可能贏
真係可能要燒

平衡唔到就岩啦
要二乃啦

揀一個就預左唔會平衡到
除非行全都要結局

祝你燒書

出5個結局咪得

睇完呢條友講既簡評 覺得幾正

實得既
由依家開始行曬二乃線咪得

二乃會贏嫁

唔會lo
仲有40話
4葉大boss 都未出

四葉退左賽啦唔係咩

二奶出得廳堂，入得廚房，上得大床

呢種性格既女仔娶番去可以打理成頭家

不過2 勝率真係好高
由短篇冇換人設 春場老婆中意2
到新娘hints 大多指向2

下 春場老婆係鍾意2？

退乜鬼 咁大條伏線

成日睇到呢個藍天哥寫評論
呢排好似變咗二乃黨

我都覺得作者寫二乃由開始到而家嘅轉變係最大
二乃有睇上季 終將成為你
識學侑迴避bad end

巴打 你睇漫畫真係要睇得細心少少

5個人得4葉間房未入過
0奈張相9成喺入面

仲冇修學旅行 9成京都
4葉篇

由咁多人討厭到而家咁多人鍾意

咁呢個都合理啦

我睇左三次都feel唔到有伏線
係咪零奈個到

屌 B站漫畫痴撚線
本身應承話1月底同日本同步更新
點知到琴日先更到39話..D人仲笑9佢同步唔到
今日直接SKIP晒中間幾十話出71話

醒篇野你睇下

漫畫人出左未

五肥打完二乃 就直飛71

未...屌打埋漢化組..

有冇link呀清
一直追開漫畫人炸

好煩架..要用VPN連去大陸先睇到..同埋要買...

屌我乖乖地等漫畫人算

如果淨係追B漫既肯定直接黑人問號
呢頭撕完份卷炒大獲,下一話直接已表白

我都係

想改名

二乃 我奶奶奶奶奶

改咩名啊

25

米能25拉

讓番個名出黎啦 影衰晒

點解冇人從一而終

由頭到尾都係5月派

如果二乃一開頭唔係咁乞人憎我一定死忠二乃

由頭到尾都係二乃黨

永遠三玖黨 二乃呢排係正 但最多都係排第2
成日諗住轉黨果啲好心讓返個名出黎比人用啦
三心兩意既人有咩資格用佢地5個個名

啱

諗起二乃搶左風君呢個稱呼黎用就覺得爽

一花 is the best

希望之後有人用darling
咁撚串嘴丫拿

好想大大力屌爆二乃獨佔佢
好調皮呀

三玖叫風太郎好聽d

我一心五意 專一推五個

叫果個都會係二乃！

中野黨

老豆

死啦我開始覺得係後宮ending

單一結局春場會收4等份刀片
之後賣刀片致富

佢依家已經發到仆街啦
200萬銷量
食5蚊一本都一千萬

我全都要

一日一婆

我ピピ美永遠喜歡中野三玖

切結婚蛋糕環節變做切風太郎

等睇C96五等分的奔周好過啦
一定成打咁黎

五月回

懷疑二乃得罪動畫製作組

五月經費係咪多啲

老實 二乃做老婆 四葉做妹妹 正呀

四月個樣

打錯tim sor

五月係真主角

然後做炮灰啦

Miku黨蒲頭

39結局我燒書

ok!

我借個火機比你

一花/二乃結局最正路

未驚過

二乃黨表示留名

你死返麥當勞啦人棍王

瀨葉

下個月去買哂1-8先 希望可以買齊

7P咁撚辛苦

想陣間出信和買隻OP同中文版漫畫1-2
有冇巴打知道地庫間野賣緊幾$

我幫你睇睇 咁岩出緊信和

買日文啦仲買中文

THXTHX

佢四葉END我買晒成套日文又點話

下個月去睇Live 順便買埋漫畫

有冇代購服務

後宮end算唔算四葉end

我淨係戴背囊去 唔知有無位

點解呢段對話咁有既視感
算啊..夠撚膽出後宮END我買爆

帶個紅白藍去

其實係都唔出奇
你睇下個標題

惡到呢
講真三玖妹咗咁耐
唯一突破叫畀男主認到
好幾次機會表白又畀劇情拖咗
炮灰味濃到

五月好正，最鐘意女仔多肉得黎又大波

肥肥地

其實劇中都唔少暗示..
又話新娘試左好多件婚紗...
又話D姐妹唔知去晒邊..
男主又唔記得(?)帶結婚戒指

岩呀
爭咩呀 瀨尿牛丸呀笨

係黑店好似未有OP賣

咁收工唔去了 THX

細路仔先揀
大人全部都要

傻既，老婆係要時間培養

呀屌 原來28號出左單行本第3本
都係要去

單線既話點都唔到39嫁啦
俾二乃啦

炮灰

繼續酸啦

黑店原來無哂貨 要訂

你講隻OP?
今日先發售就冇晒貨..? 有冇咁能多五等分廚呀!?

頭先問左 佢話而家暫時無 要訂

香港仲有冇邊間有賣呢D動畫OP/ED

同埋我望左兩望 漫畫得第2卷

搵到第3卷了

想要日版呀

三玖end or 後宮end 一定買晒佢全套書

後宮end世界再無戰爭

幾錢本 等佢出多幾本先一次過買

好似30$一本

とまらないスピードで 想いがあふれていく
十足十而家既二乃咁

我係信和雲起買 好似$27/本

信和通常比原價平幾蚊

唔好去老秋買
行幾間先齊
animate池袋齊曬

有冇代購

我有錢我都飛去買

幫埋幫埋

我比較想知有冇figure消息

AR3BT

我買哂

五月嬌未

未嬌，不過巴左

我最鐘意嘅五月同四葉都仲係未出手

二乃開始改變緊風太郎個心境 加油

100%五月end

屌

百度原來有人係10月果陣估到 二乃之後會同風太郎一齊打工

一花 三玖

39殺氣樣真係好撚正

一定係一花

39之前幻想過同風太郎kiss 面都紅晒，根本唔會夠膽做到跑上去錫佢 呢類既親密行動之後 仲可以唔失控咁跑走

溫泉旅行個度，一花喺車個度差啲kiss到風太郎 但kiss唔成，所以臨旅行完之前想做埋呢一步。

而之後 一花陪風太郎行個段路，風太郎望住一花個咀，再諗 個次只係意外（喺鐘下面Kiss個次），但唔知一花係點諗自己

呢套慢到爆炸 不了

39世界第一

冇事 呢套都係五等分的花嫁

你又岩

乃愛係最可愛嘅

呢套都慢咁冇乜邊套快

雖然鍾意三玖，但佢咁嘅性格應該都炮灰硬

如果作者夠膽寫後宮end，我即收全套日版

最尾都係五月嫁啦

通常第一個鐘意男主無咩好下場

31425

話知佢點寫
但為信仰點都買三玖個耳機番屋企

合法版vs唔合法版

71後二乃股大漲

五等分的花嫁(9歲)
風太郎等5年vs宮姐等9年

呢套同草莓都好多相似地方

上次人氣投票包尾之後作者buff咗二乃好多
講“喜歡你”
電單車一次
廚房講多次
今集又一次
唔通想準備儲夠七次表白

三玖要求交往(煮緊飯仔)
四葉膝枕(補充係講笑)
五月月色真美(自己唔知)
一花印象中明示暗示一次都冇
四姊妹表白勉強加埋先得二乃一個咁多

宮姐要係監獄到等

入面有得學將棋 籃球 打band 揸戰機解悶

東立台版同港版係咪一樣

信和第一集比人賣曬咁濟

都冇出過港版

Why not both

一花已經潛咗好耐水

銀包準備

二乃呢咁

買

會買一花同4葉

二乃呢

乃乃

屌出未呀71

唔玩figure,等土人

shut up and take my money

今晚祭典回
希望唔好cut咗二乃第一次“抓緊”啦
頭三集我覺得動畫制作組幾偏重三五

風太神講左幾次抓緊

三次 祭典 超市 落水
另加一次行動上抓緊手繩(懸崖)

數漏咗電單車
講四次先啱

幾時到二乃同風太郎講返抓緊我

星期一有韓版 深夜有翻譯
第二日就有嵌字版

傳統base on生肉+高清圖嘅漢化
因為bilibili漫畫買咗大陸嘅版權
又快又高清嘅漢化組都好似都被消失

想快就星期一深夜/星期二去貼吧睇
肯等下睇清d嘅版本就睇去reddit搵英文版
再唔係就連vpn睇bilibili漫畫
(大會員用每個月送嘅5B幣都夠換券睇)

又中文又快又清而家冇㗎喇

風太郎會唔會get錯抓住我

仲嬲緊檔主送嘢俾一花都唔送俾佢
檔主都知送得嗰少少都唔夠你MAY姐食

係百度又睇緊分析 話二乃係68話錫果個 轉哂風向

In 二乃we trust

係咪一陣有?

生肉可以喺12點28分(日本時間2528)睇TBS嘅直播台
有B站大會員1點28分有得睇
再唔係等有人CAP B站片源 隔多十幾分鐘就有
[url]
[/url]
字幕組要下晝至夜晚先有

補LINK

骨科

Btw 今集整得好撚垃圾

風太郎4月15日出世 五胞胎5月5日
同學年點同一個阿媽

製作組係咪搞錯左五子阿媽做風太郎阿媽炸

咁都搞錯得
食左屎黎?

阿媽又係5胞胎?

有冇人可以劇透下點解一花同個呀叔一齊?

ptgf

咁既話咁風太郎同5子都算近親黎架喎.....

本來漫畫呢度無show個阿叔個樣淨係得對白同佢係車外面咁講真係即刻會估係做雞囉.....

好多人睇完漫畫都轉
但我一生三玖推！

其實算啦 D分析個個都好合理架
因為畫到條條線都有少少線索
細個零奈講既說話，行為，幸運符，夢想等，各個都有少少中

算啦 一定係後宮end
唔洗再估啦

依家星期五啦漫畫人都未更新

做壞左

已經無戲份㗎啦
仲咁趕客

祈求二乃三玖唔好崩就得

你有咩居心

支持後宮END

屌你老母崩到咁撚樣

尋日睇左篇野係講四葉陰謀論
二乃係6x話寫左封信比風太郎 約佢出去個鐘果到
但最後風太郎完全唔知有呢回事 D人就估係四葉做 撕左幅信 痴撚線

掉低部耳機走

reddit 出咗71話
鬼佬要解釋返“五月=May=Itsuki"呢件事
/

五月我老婆

叫到有人話係EAT tsuki

五月巴 Eatsuki
五月唔同文化都有花名 食部首同食讀音都得

頂

今集瀨葉崩到

水瀨祈12月2日生日 第4集1月31播
即係原來早差唔多2個月已經錄好咗音
但播出嚟個感覺係工期好趕
佐倉先係真五月 每集都係食食食

其實都幾肯定細個同風太郎影相個個唔係四葉

點解

第42話 風太郎一上水個下就見到四葉同籃球隊練緊跑
佢同其他人跑緊可以撇除佢即場換裝扮撞到

0奈42話著大褸 入面著緊咩冇人知 一除就換裝
同埋佢同部長唔係一齊跑 方向係相反

42個零奈未必係相入面個個
但就大機會係四葉

佢係掉轉頭同部長講野 似係部長係佢後面 見佢停低左叫佢繼續跑喎

最後贏既都係會係二乃

仲有一點最鬼既地方就係四葉見到風太郎濕撚晒又唔撚驚咁
第一個反應竟然係慌慌張張咁問佢係到做緊乜而唔係問佢點解會濕晒

前3個post都討論過跑步方向問題
可以睇呢個台仔post嘅解釋
先唔講技術問題
熱心助人嘅四葉見到風太郎成身濕哂只係問咗一句“怎麼了” 絕對係匪夷所思 如果佢唔係零奈就解唔通

諗唔到點輸

睇完呢篇分析文 完全覺得好痴線

剩係條手繩都贏曬
仲有城堡同耳窿果d細節
差在未叫個新娘做二乃

城堡果到真係要拎顯微鏡睇先知 好癲

次次婚禮d線索都關二乃事
希望唔係煙幕啦

不過講真 二乃d攻勢快成咁 真係幾驚佢變炮灰
話明五等分 4同5都未開始講咁制 佢已經表幾次白
但係就算之後變炮灰我都唔會轉黨

4我覺得表左白，但佢扮玩野
5就真係冇啦

1同3都明顯仲有招
71 2乃都話點解佢地咁有餘裕

到時去到後面二乃無招

7次再見 7次告白 7次捉緊
點會冇招

仲有一晚七次

精盡人亡
Btw好想有本睇搞哂五個

交俾你畫啦

手繩個Point真係好firm

睇到May真係笑左出黎

搞笑擔當

五胞胎係貴族學校留級留過黎？

即係其實5胞胎係大過風太郎

阿媽雙胞胎

係原學校升唔到,轉來而家呢間升

應該最少大一年，而且佢地老豆其實係一早識 份補習本身就係兩個老豆介紹，而且浸溫泉都識，我估兩個老豆可能都係佢老母d學生

有一粒係四葉同五月中間
識玩

風太郎最多票

風太郎個頭係咪代表四葉

其實係代表最多人想風太郎同四葉結合

第2張二乃對大腿

我想睇同其中一個結婚之後但同其他4個偷情/其他4個變左病嬌食左風太郎

有冇人同我一樣
4=2>1>3>5

唔著上身就唔好認老婆

冇五個人

我見到阿一花，係有鬚阿叔部車落車
阿叔？
嗯
你有冇搞錯呀？
三萬蚊，過夜
你...你講乜野呀
三萬蚊，過夜呀！我家姐雞黎嫁！

而家仲有得買咩

啊 記錯左畫風

我婆

著上面件衫未

咁毒 點見人呀
等佢出黑白正常款先啦

想買返漫畫風果件

有冇圖

其實差唔多

我想等依張既黑白圖印

靜左

肉包怪外國人氣最勁

三玖世界第一
利申：動畫黨

粉俠傳畫風

話說二乃有冇人氣急升

動畫今集崩少左

係咪動畫黨咋

應該係啦
仲要最新一集五月半集主場

完全由谷底打上黎

係正嘅

成日諗啲動畫黨會唔會入股太急
搞到39拋離其他勁遠

PTGF近排好睇左
前女友bitch大戰女友們

關咩事
漫畫咪又係39大拋另外幾件

依家先知原來係用電繪

全部妊娠END

無小墨份

呢幾日開始睇草莓100%
二乃=北 但二乃識係咩時候收手 再反打返比對面

拎曬啲預算請聲優都唔畫好啲

呢個聲優陣容有今生冇來世

睇動畫不嬲都為左聽聲

佐倉

428 428

我地未來真係屌打

未來係比另外四個屌打到體無完膚

留

戰鬥力連祈妹一半都唔知有冇
祈妹都已經係另外四個入面最渣果個

第三張真係

神父屌開豬？

仲要有前後呼應
好撚正呀

好想聽竹達講一次風君

等第三季啦
有排

覚悟しててね フー君

但其實我覺得要一條友配曬五個先岩
唔係去到後面五月之森好尷尬

可能第2季已經比哂牙音

佐倉1v5

好來對住牙音打丁

咁要好考演技

4個要扮祈妹把聲

Se215

漫畫同bilibili嗰隻拋離差好遠喎

扮邊個咪俾番佢地扮果個配番曬...但要佢學少少果個角色既語氣咁....即係之後5個五月都佢自己配番

祈妹個個位應該要出五份糧

有無妹黨

二乃
儌嬌

警察叔叔......

其實又再重睇返
話M.A.Y以前都無數次拯救過 風太郎 打工間鋪
同佢明知佢係到做都黎預約
會唔會又展開攻勢既第一步黎

覺得五月係黎觀察二乃同風太郎,可能真係妒忌到連自己都唔知

猛烈攻勢

我婆！

五月:

等睇第1個炮灰

三玖世界第一

一花no.1

如果真係跟作者咁講 68話果個就係新娘既
百度d人再點分析二乃咁多伏筆都係無撚用

最新果集二乃正到

好似已經解晒

拖手果到係幾仔細 痴線 當初都以為係五月

二乃短髮正到呢

係意外KISS
不是強吻

老老實實 三玖究竟有咩好

把聲好正
玩公主連結個陣已經好迷可可露

願意面對自己心意既勇氣

二奶近期攻勢好勁
由1>3>2>5>4
變左1>2>3>5>4

玖二共識

3245

希望唔好爛尾

點先係爛尾先

開放式結尾
會收刀片果種

咁姐係邊個？

在篝火晚會結束的瞬間，牽著手的兩人，將會結下白頭偕老的緣分。那麼問題來了，誰才是篝火晚會結束的瞬間牽著手的兩人？

首先我們看31話結尾圖，倒數第3秒的時候是五月握住風太郎的圖，倒數第2秒的時候，春場沒畫出來，不知道發生了什麼事情。倒數第1秒和結束的瞬間屋內的場景同樣沒畫出來。

再然後就是32話裡篝火晚會結束後屋內的場景了，五個姐妹各握著一隻手指。春場這麼一搞，好像讓我們推不出倒數第2秒到篝火晚會結束的瞬間，屋內到底發生了什麼事情。
但是如果你將這幅圖和31話結尾圖一對比，你會驚訝地發現，風太郎手中居然帶上了手環！哇，這麼神奇的，這究竟是什麼時候二乃給風太郎帶上去的？

倒數第三秒五月握住風太郎的手時，風太郎的手上明明是沒有手環的，篝火晚會結束後的圖裡，風太郎的手上卻神奇的帶上了手環。

所以倒數第2秒到篝火晚會結束的瞬間，春場特意沒畫出來屋內所發生的事情，大家已經猜到是什麼了吧？
那就是二乃給風太郎帶手環了！

崩潰了

拖手傳說
敲鐘傳說
之後應該黎多三個話會結婚既傳說，一人一個，後官end

呢個二乃post又有update

二乃人氣調查包尾之後 作者就一句安慰don't mind
之後期末考試篇就大BUFF
喺鬼父面前帶走二乃呢樣又係獨有 鬼父話呢條充滿荊棘嘅路
一嚟五姊妹搬出去之後都真係遇到困難 二嚟到結婚鬼父都未認可

似係咁

睇完71
二乃好勇氣
寶寶甘拜下氣

今個星期休?

琴日一炮過追晒
3>1>2=4=5

但68果下好唔似39會做嘅嘢
最有可能做嘅一花又有腳傷唔知果陣好返晒未

39 想睇下風係咪真係認到佢

冇話休 今日下晝有韓肉㗎喇

好 信你

我的朋友很少同俺妹果種結局
買左書既真係忍唔住燒書

咁多二奶同四葉贏既伏筆
其實有冇一花贏既伏筆

好似4葉回

Exactly

正呀喂 四葉回真係好稀有

轉自貼吧
上一回跟風太郎鬧的太歡的二乃忘記問禮物的事了，就讓四葉幫忙問一下。然而班上男生（除了武田）都忘了風太郎的事了，這時女生中開始流傳四葉在跟風太郎交往中的緋聞。
放學後風太郎和四葉二人在一起交流班長的工作。風太郎這時並沒有喜歡上哪個人，但是也沒有像以前那樣對戀愛那麼否定了（然而似乎還沒有察覺三玖的心意）。對此，四葉笑著表示無論你和誰戀愛、無論什麼時候都會做風太郎的伙伴。
風太郎去廁所之後四葉又被女生詢問緋聞的事，四葉用意味深的表情否定了。
廁所裡又遇到武田，說如果你覺得辛苦的話也可以由我來當五姐妹的家庭教師。
紅字喊咗
紫字應該風太郎肯五姊妹都唔濟

一花呀

屌 真係好賤
寫到個個都咁好
點揀

四葉

咁好明顯武田真係就係鬼父安排同班果個喎....千期唔好搞搞陣呀.....

咁睇落4葉係0奈既機會又大左好多....仲要係真係風太郎細個見果個

手繩係漫畫邊話
想睇返但唔記得咗

仲講大話話自己唔識講大話 明明呢幕笑得咁假

有一半以上都冇睇漫畫

2>1>4>5=3
五月未發力仲未知點
暫時二乃最大機會
一花話唔放棄之後未有攻勢
四葉似best friend多過老婆
三玖就算啦

24 風太郎喺袋度發現瀨葉俾嘅手繩
26 金太郎俾二乃
32 新郎風太郎手繩特寫 二乃俾臥病在床嘅風太郎
33 醫院風太郎戴住手繩特寫
40 二乃喺俾門夾住嘅風太郎度搶返
44 二乃還返俾金太郎

二乃有得輸？

小天使

最後會唔會食晒5個

我要曬

睇黎個情報係真

今日放假得閒去郵局攞三玖耳機

8038円加800円運費 行貨1300港紙一半咋

識食一定係要哂

不也挺好嗎

呢篇

邊到買到8000yen

咁早開始虐

上個月買嗰時原價8932 rakuten做緊9折-->8038
運費我揀咗sal(small packet) 800円 (除咗海運最平)

呀妹最正

儲緊彈藥

一花本來想將風太郎讓給妹妹們，但後來好像又不想退出了，可見一花只是在壓抑自己真實的想法而已，她還是想得到風太郎，不惜與妹妹們競爭

二乃不用多說，完全按照自己的意思行事，沒在顧慮其他姊妹的，得到風太郎就是第一目標

三玖想得到風太郎的執念可能是五姊妹中最強烈的，為了風太郎，她願意改變自己，甚至願意做任何事情，當然從一開始就不想將風太郎讓給姊妹們

只有四葉，只要風太郎露出發自內心的笑容，她就心滿意足了，即使她也想要跟風太郎在一起，即使她也渴望風太郎的目光，然而風太郎的幸福永遠是最重要的，就算他身邊的女孩不是自己，也甘之如飴，對於姊妹們對風太郎的戀心，她心裡清楚，也甘願退出競爭，因為四葉就是一個願意犧牲自己成就別人的濫好人，相信即使喜歡風太郎的是其他女孩，只要風太郎幸福，她也會默默祝福...

諸葛四葉計算的不是你，是自己

四葉咁快開虐

遲啲咪又係參戰

agger

四葉
零奈

我覺得四葉進攻應該好好睇

屌打動畫poster

呢張我全都要

72出左圖透 係4葉回

食評家M.A.Y

淨唔要花菜 其他要晒

超級黑馬，諗起都驚

72生肉係咪今晚出

四葉太黑
都係二乃最正

牙音同香菜百合已經值哂

想講好耐
其實一套後宮作品可以牽起咁大既熱潮
甚至令唔同既支持者分門分派，係個會員名後面加括號
到底幾多年無出現過一套咁成功既作品???

草莓

東軍西軍
有無十年前??

六花

唔好逼我貼果張花菜圖

今日睇完草莓
東軍here

西軍

佢哋擺緊二至六卷漫畫封面嘅POSE
佐倉最攞到個神韻
水瀨嗰個

屌你個post推得咁快 點跟

睇完動畫先睇漫畫可以腦補返把聲
39: 風太郎~

與五等分無關 唔知點解想貼呢張改圖

十幾年啦

香菜都唔似啦

水瀨嗰個因為五月喺第六卷係扮緊鬼臉隻手先咁擺
但佢要保持形象 又冇反眼皮又冇伸脷
搞到隻手咁擺好奇怪

香菜還可以啦 有餘裕嘅笑容ok呀

來吧，我係
東軍，一花，黑貓，養女，小野寺，雪露女王，明日香，冬馬，早瀨未沙，天野遠子，桂雛菊，戰場原，鮎川天理

你直接講你係炮灰咪得

未沙 遠子 戰場原贏咪贏囉
冬馬贏唔贏睇咩線 但係點計都好都係同春希互相第一次

今次開圍骰

冬馬

唔使搵梁國雄議員喇 暫時係得咁大幅
四葉每次個人回都兩張跨頁

淨係在意第一頁二乃果忽仔

啊

一直都覺得五月係女主角，不過都唔排除作者突然間改變主意

韓文版

四葉真係成日都有誇頁..... 畫到佢成個聖母咁....睇個勢愈黎愈似助攻型炮灰

睇唔明
但我想食

由始至終都係四葉黨
四葉小天使

五月還在吃

今集MAY姐食熱狗

每集出黎露個面吔個包就完事了

韓文翻譯上咗水 敲碗等食

除左識食仲識得乜

我諗佢真係唔好同風太郎係埋一齊啦....真係會食窮佢

每集：出現>食/講同食有關既話題>消失

食個午餐都過千Yen

原來四葉用食物賄賂五月
五月口裡說不

嗰PART原來好刺激
什麼？你忘記問他生日禮物的事情了？
你不是在和風太郎君一起打工的嗎？
恩，是在一起
三玖：你們在一起幹了什麼？
二乃：恩~？
二乃：你覺得我們幹了什麼呢？
五月：看起來發生了什麼好事啊
四葉：看起來很幸福啊
一花：這樣想想，直接問他本人想要的東西，確實有點那個啊
對了，那就去問一下班裡的人吧！

五 肥

點解四葉會有咁既表情

翻譯出哂喇
1) 心痛四葉
2) 二乃成功擊穿風太郎裝甲
3) 武田係鬼父安排同五姊妹同班
4) MAY姐仲掛住食

四葉股價大插

完全唔知 M A Y 想點

諗住上話輕輕鬆鬆加埋某人無限放大技 今話最多睇下May姐食下嘢咁
點知咁沉重...

話說一花去完溫泉旅行下定決心
除咗迫咗班細妹出去搵工之外 好似都係冇乜作為

仲以為鬼父安排既另有其人，武田係用黎誤導人

遲下就襯啲妹去哂返工禁室培育風太郎

4葉

其他都係part time姐....佢拍戲應該一定始終都忙過其他4個

點解風太郎被破甲果頁...佢會係諗二乃同五月既.....
二乃最合理因為上集咁有表現....但點解另外一個會係五月唔係一花/三玖

係囉技又無放 野又無點做， 忙又最忙
錫嗰個係一花先算啦
最得閒嗰件掛住食食食，錢都唔知搵到未

可能佢幫D雜誌寫食評搵唔少

68話話感覺佢係特別

嗰頁應該係一個係二乃 一個係鐘下錫佢嘅“五月”
風太郎嘅理論係學生唔應該拍拖
精神上就俾二乃大膽嘅追求衝擊
肉體上嘴唇嘅刺激 青春期嘅男仔都係頂唔順
所以呢幾集都有嘴唇特寫 證明風太郎念念不忘

四葉唔係就咁就玩完掛
而家感覺佢先係5姐妹最複雜個個

心痛四葉，我見猶憐

京都爆係佢0奈

睇完係有少少sad既 望到四葉個笑容

等緊熟肉

條傻西收撚皮啦 代你老母替咩

好慘

邊個再迫害我小天使就打柒佢

四葉係最偉大 只要他幸福就足夠果種

支持四葉一日

暫時唯一接受唔到五月食到贏
快手D出招啦

ed 出左full version 未？？？

同輝夜crossover?

作者連諗多個髮型都懶....左邊呢個同風太郎一個餅印咁

4葉又陰39

二乃飛吻出咗gif

新正頭祝各位手足
一團和氣
二龍騰飛
三羊啟泰
四季平安
五福臨門

一花個位有啲尷尬
人氣唔高（上次排第四，依家應該比二乃爬頭）
劇情唔多（不及二乃三玖）
伏筆又少（不及二乃四葉嗰啲）
感覺好危險

btw,一花世界第一

四葉就是天使

包尾就會狂加buff

半加推四葉
2>4>3=5>1

2>>>5=4>1>>>3

同你一樣

又話五等分o既?無理由未入局就先出局架wor

當初一花咪又係只想瘋狂助攻...

99%係零奈

四葉呀~~~~~~

4=3>1>2>5

四葉見到啲姊妹咁多招數
應該睇咗學不來
準備轉型行文乃路線

最尾佢個句好病嬌

成話都係四葉
啊我死了

越來越覺得四葉好有陰謀
特登試有無鐘意三玖

寶寶又勝

揀唔落手

棋王

我都想知

3月6出

睇睇下動畫洗咗腦

i know that feel ed+五個由上到下咁碌落去果度最正

四葉搵鄭子誠配音就一流了

嚴禁迫害

初稿

我西 五 綾瀨 養雞 萬里花 女王 冬馬 林明美 班長 白婭

新春第一炮

開始胃痛

二乃粉

四號 入大直路後上

有一個一開始就有ge bug
定風太郎太勁？

衣家d同班同學分唔到佢地
但風太郎第一話一早就分到
仲要去到佢地屋門口先發現佢地係五胞胎
本來風太郎眼中佢地係五個唔同樣，一發現五胞胎就變左一樣樣

風太郎不嬲分到個髮型
係個個變曬五月先分唔到

但佢一開始唔覺係五胞胎
即係睇髮型唔睇樣

二年級風太郎眼中:
五個人個樣都係亂碼 佢哋特徵唔同=五個人
(情況好似風太郎嘅味覺 對佢嚟講二乃同三玖食物嘅味道都係亂碼)
三年級同學眼中:
五個人一樣樣 配對唔到佢哋d名同特徵

可能個個同學都係認五胞胎個樣
得風太郎係認頭飾

其實可以話係風太郎太廢

反而我覺得真正嘅bug係五胞胎靚女一轉入嚟呢間學校應該係全校焦點
按道理一早出哂名 (同卵五胞甚至應該係全日本焦點)
包括各人特徵嘅情報一早通哂天至啱

根據一般後宮漫
應該大把人追至啱
只可以話係作者識玩，排除曬啲二打六

到目前好似得前田溝唔到一花呢個case
照計應該係四葉最多人追

正常學校有個又靚又有波既一早做咗女神
多人追到仆街

想問下咁多位巴打動畫係邊到睇？ 而家google都好似搵唔到咁

ebb

anime1

其實youtube 都好似有

二乃世界第一

直接bt

我開頭睇漫畫個陣都唔知係5胞胎

個個五月樣讀者都分唔到啦

一花拍戲都係做2打6
好樣好波就唔會咁
放返係現實會係咩質量
二次元永遠係美好

終於到

終於迎黎第一個一花主場

一花不了

一花有甜心老豆夠啦

終於喺大陸番到黎 上到連登
四葉宇宙第一 有今生無來世

又未必喎，之前讀女校，完全男生敢止唔出期
唔可以靚女就實收兵既
不過，一花有人追呀

其他無人追都唔出奇呀
二乃外貌協會
三玖咁毒
四葉傻更更
五月咁大食

但現實毒女其實會好吸引
仲要樣靚身材正黑絲

呢個真
最好睇就係五姐妹之間嘅攻守同圍毆風太郎
絕對冇餘地容得落其他男同女配角
如果整男二叉隻腳呢D狗血劇情即刻降GRADE

風太神整個金毛比二乃攻略到就正

一花係學校女神黎

梁國雄議員.jpg

宜家個version正好多

另外，短編個Version除左三玖，
其他都ok

有女仔肯用鐵三角耳機而唔係用蘋果耳機唔洗諗溝

如果現實都有女用咁既表情加咁既姿勢加咁既環境除黑絲比我睇就正囉

溝

BTW
SE215

號稱三玖耳機(後期)嘅鐵三角WS660BT 用咗2日冇伏

星期一叉滿電 呢2日係咁用都仲有7成電
官方claim可以連續聽40個鐘

聽多羅羅首OP d迴響好正
美波首家有女友op d咆哮位都算震撼

睇少女歌劇人聲同bgm都表現得幾好
睇天使降臨到我身邊就冇乜特別

今日連登有人share呢段 聽到

9000羊連運費真係要特價先有

上個月月中睇amazon同rakuten個正價係8932 9折就八千出頭
今日睇已經炒貴咗2000羊 應該同三玖動畫效應有關

今日rakuten都有做9折 件貨就9873羊 運費800羊

放大版(作者twitter)

唔係三玖黨更加唔係鐵三角粉
炒高幾多都唔關我事

你個名

第6話：｢積み上げたもの｣
第7話：｢嘘つき嘘たろう｣
第8話：｢始まりの写真」
第9話：｢結びの伝説1日目」

調咗漫畫原本個次序
動漫(漫畫)
6(15)
7(18)
8(14)
9(24)
我覺得14話擺後冇乜影響嘅
張相同期中考試篇冇乜關係

感覺有機會出現ATHコラボ

情人節應該都唔會有人送朱古力比我
到時去換朱古力先

二乃飛吻

又係你條撚屌成日貼圖醜化39

邊有

睇名都知佢39黨

漫畫原本冇溝
呢張正好多

漫畫原本係讀者視角....上面幅圖先係風太郎視角

條友越畫越靚 二乃五月

你睇吓動畫邊個冇出事
就知整動畫係邊派人

有啲係要漫畫畫風先靚

有冇人覺得阿妹根本係冇福利既美柑黎 短篇直情同美柑一樣樣
諗起後期美柑上位我就諗會唔會有實妹線

好期待佢出figures...
肯肯定破產

已經有廠整一花三玖

今晚有5

做緊

二乃又崩

動畫組應該係唔識畫二乃對眼

製作組係咪好憎2奶

2奶永遠上唔到正宮

一花

求熟肉

你地邊到咁快有得睇架？

直播

求熟肉+1
今集一花多唔多

B站出咗 過多陣花園就有B站版
字幕組版等聽日下晝

基本上係一花回 由頭出到尾

睇完熟肉 d bgm 都係好差

二乃先係

正啊聽日就見到最愛嘅大姐姐

其實漫畫有結局味
初初套野個名覺得五月贏硬

自製

好想要一花咁既女朋友呀

今集見到男主諗起班細個遇到既女仔
再睇二乃個手機wallpaper五個細個都一樣造型...

好偽戀

四葉好活潑 好打耳

玩鞋？

一花不愧為世界第一 太尾機

我就唔信呢套有h 漫

點知真係有

永遠支持一花

其實都靚, 有冇得賣

啲bgm真係亂鳩咁嚟

終於一花回

出mini album

我有無睇錯

39擺中間

製作組係咪唔識畫眼
五姐妹隻眼都奇奇怪怪咁

愈黎愈崩啦屌

製作組諗住...屌你地睇到呢集咁上下應該都已經去左追漫...鳩畫算lu

re太郎

好想做四葉

仲有出428四葉hoodie

佢出時香港嘅冬天已完

幾時出真．三玖耳機呀

三玖天下第一

鐵三角已經fat fat咗兩水
賣AR3(5)BT同 WS660(990)BT
搞真合作又可以賺多筆

頭大戴唔掂on ear 會痛 唔係一早貨金

崩親都係二乃
39無崩過 4葉崩少少

屌你濕鳩動畫組 係人都知係39黨

下年再着

下年香港仲有冇冬天都唔知

着唔到都要買

二乃D野賣哂
早過三玖

次次錄音都好似開大食會咁

全員五月

我愛二乃 我愛三玖

其實5月巴都冇乜崩過

1花

四係平均線嘅話
一二係重災區 輪流崩
三五睇得出係畫得好啲

好可惜 一花宇宙第一

咁多一花黨

點夠39多

都係識貨既人

收嗲返波台啦撚屌

一係遠崩近都少崩，
二係全方位崩壞

收嗲拉死mk

5個都好正 利申岩岩先睇第一集

大食到連朱古力都要兩盒

新的家庭教師好像是武田(猜測)
中野父載著武田來到公寓
看到風太郎與五姊妹

躝啦屌

遇撚左佢實搞事架啦,係差在會唔會爭女je

屌你拿拿淋比風太郎攻略完就收工啦

需要一位角色加强風太郎的戀愛情感
39:川中島之戰打左5次架

下年轉左幾次老婆啦

唔好用個轉字
係一年累積多四季老婆

賤種黎

二乃SM

一花：演小玉（圖裡的那個角色）的事還在對姐妹們保密中，每日必做的事是慢跑。
二乃：有過坐摩託不戴頭盔的前科，每日必做的事是敷面膜和瑜伽。
三玖：在美容院會展開“別跟我搭話”的氣場，每日必做的事是看早上的占卜。 （估計是電視節目之類的吧）
四葉：擺出明白了的表情的時候正是啥都沒明白的時候，每日必做的事是給（房間裡的）植物澆水。
五月：一個人洗澡的時候會練習模仿姐妹，每日必做的事是鍛煉腹肌和瑜伽。

上面簡介翻譯

一花真係完美
果種為人既性格

4葉表示

其實講四葉係最合理
因為林間學校時係佢捉住風太郎左手嘅無名指

一花呢

二乃同四葉
二乃一換咗髮型之後 成個人變晒 即刻愛上咗

爭女=爛

又有野估

呢位手足識貨

我覺得武田在意風太郎仲多過在意5子....所以都唔太擔心....

一花宇宙第一

一花醬~

擺明係基既！

死基佬

又貴咗

好彩之前已經買咗

香港睇要1300蚊

佐倉無得㰖香菜

肥達或成最大贏家

港台行貨都係特別貴
台紙都要5200 (除4同香港差唔多)
美國中國大概1000蚊就有交易
日本自己本土牌子就最平
明明香港入口唔使收關稅

好想做肥達

計埋空運其實都差唔多，但係香港賣會唔會made in china

日本賣嘅ws660bt都係made in china

即係china送去日本再送香港 點解china直接黎香港會貴d

市場營銷問題
香港賣貴啲都有人買
中國賣貴啲就冇人要

2=4>1=3>5

Ok

同我差唔多

特別鍾意短髮 姐係124既髮型
但廢事咁貪心 只好將1號既位置放低小小

72集佢真係暴走

5月

馬雲都賣一千

再下話5月回

ed係咪漫畫d圖黎
比起動畫真係似返d少女漫

睇嚟係因為得5月合格
黃毛教其他4人？

我想知牙音本身幾高

may 姐最得閒實合格啦
都唔做返pt

5>>>>3

直接係三玖隔離叫フー君

二乃bb

幾時先有中字

五月派下糖啦

路人甲

5>>>>>3=1

隱形正宮

一花世界第一 有誤會?

炒左風太郎?

又係條傻西

風太朗都無收人工 點炒

可能佢地老豆已唔知搞乜春

情報話佢地再唔合格啊
金毛又高分過風

好憎條金毛

都係得二乃知風太郎唔係拎滿分

留名睇39挽留

因為風太郎用哂d時間去整notes

是因為我們嗎

麻煩二乃今次落藥落重D

不了

金毛狗黎

有韓文啦

等中字 好心急

表面上睇黎鬼父好似真係因為討厭風太郎所以趁佢上次成績差左，搵到理由換走佢.....
同埋武田真係好愛風太郎

啱啱一口氣追晒71話漫畫
五姐妹變晒五月嗰part好頂癮
BTW 三玖天下第一

其實唔太明鬼父點解會搵男人黎做補習老師

我諗佢表面上佢主要係睇成績姐....如果風太郎唔係有長年第1既紀錄應該都唔會請既....依家轉武田都係因為佢升左上第1姐....
不過我之前仲有諗過佢會唔會請之前有一集識五子阿媽果個女人黎教.....一來佢又識佢地阿媽應該好傾而且又教開書

就譯完 可以睇住先 肯等多陣應該有嵌字版

譯完最後一頁lu....不過中間有一頁吞左睇唔到D翻譯...
嘩鬼父宣戰

下個post就係五月主場

未生日回就搞到咁大.....咁真係唔知仲慶唔慶祝好.....

六等分的花嫁

武田gay 撚到
諗起好似爆漫個考第二既女同學一世都忘記唔到考第一既高木

武田:是我,是我先,明明都是我先來的
認識也好 在意那傢伙也好 視那個人為學習目標也好

武田俾五胞胎搶走咗風太郎都幾慘
佢最痛心風太郎變咗凡人

GAY風太郎
二乃車佢

其實原來武田先係零奈...個護身符入面就係寫住「其實當年你見到既係個男仔黎」

今集原來係武田回

武田係五姐妹既大哥

武田玲奈

嵌完了

屌你躝啦

998

999

1000